明日，投票唔=/=泛民贏，只係要建制輸，大家明唔明

邊個幫我地打贏建制，邊個就係我地要投個個，明未

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多